有冇人毒得太耐 開始會驚人

平時出街見到人群好撚驚

見到囡就驚？

靚仔都驚

唔敢出街了

所以見到您都好驚

肥柒毒

Me

唔會

驚係人心

見到女都驚 仔冇事

毒到人地驚我多啲

慢慢驚飽佢

Here

我上連登都好驚，太多正常人講埋啲正常嘢，講啲嘢唔岩佢地口味就屌人痴線，嘢都唔敢講，驚俾人批鬥，現實夠自閉，上網都要

無人明

其實我見到啲囡都會驚

所以無出過街